Surfshark做開咩價錢?

見Surfshark官網做緊1.77/月
同好多人推薦用topcashback去買Surfshark
但係經topcashback去買Surfshark官網 價錢會由1.77變做1.94

唔好買，已經夠人，呢排真心慢咗

關於呢個問題 你可以send email俾surfshark叫佢唔好再收新客
例如威脅下佢再收新客就屌佢

為你好至同你講，費事你買咗後悔咋

應該點都唔會差過nord

surfshark (sg > hk double vpn)

surfshark (hk vpn)

surfshark (jp vpn)

surfshark (tw vpn)

surfshark (sg vpn)

1.77$冇折貴啲 1.94$三五折貴？

唔好買，用 mullvad

原來topcashback會有回贈 唔怪之得咁多巴打都推薦經呢個網買
但係要有paypal戶口先可以拎到d回贈

咁平仲貪回贈

唔使
我次次唔係要Amazon gift card就係要 prepaid debit card.

有朋友推薦topcashback開戶基本上仲有referral bonus...

我本身都唔知買vpn竟然可以有回贈
見平過nord都諗住落手
不過想睇多兩個post睇下大家嘅評價
結果就發現咗回贈網呢一個新世界嘅大門
最勁嘅倒子 黑色星期五surfshark應該做緊優惠 有兩位巴打再經另一個回贈網買27個月 結果實際埋單係一嚿水港紙有找

唔明你想表達咩意思 好似支付寶呢啲為咗幾蚊出賣身份證就話係貪啫
但係因為件嘢價錢平所以有得再折都唔要？
好似12蚊店買五送一咁 使唔使堅持原價照俾第6件嘅錢
所以有回贈都唔要係想表達咩

咁你用咩方式畀錢
過程中需要入咩資料

用email喺個回贈網註冊
跟住佢會有條link connect去surfshark官網
跟住就喺官網度揀要咩plan同俾錢

我就信用卡俾嘅 都係入咗啲正常用信用卡俾錢要嘅資料
啲資料都係俾surfshark知道啫 咁呢個同得佢買嘢就預咗嘅

所以我其實就淨係俾咗email個回贈網

使用上體驗同一般帳號無分別？

如速度上

p.s. 除咗信用卡號碼其他資料我嗰時都係鳩打，email 都係新開

但係要有paypal戶口先可以拎到d回贈 =

我開頭都以為係一定要paypal
跟住呢個post有位巴打話唔係

呢度有位巴打話試過唔使用paypal

我之前經extrabux買三年
回贈75%

等幾耐至攞到